香港有咩業餘草地足球聯賽

唔係好鐘意踢石地，十一或者七人都得。

應該無？職業都話無好草場用，更何況業餘？

香港靚真草咁少，唔好玩啦

七人應該有
平時搞街league硬地嗰幾個最大聯賽好似有搞7人草